{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 솜다리펜션(스파,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは未成年者の入室が不可能であり、追加された人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、料金と料金表が間違って反映され、自動予約がキャンセルされることもあります。 ペンションで提供するスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、そして隣接する渓谷の利用案内もあります。 プールと渓谷では滑りに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加された人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加された人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映され、自動予約がキャンセルされることもあります。"
        },
        {
            "question": "提供されるスパ/ジェットプールやバーベキューなどの利用案内はありますか？",
            "answer": "ペンションで提供するスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、そして隣接する渓谷の利用案内もあります。"
        },
        {
            "question": "プールや渓谷の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "プールと渓谷では滑りに注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 679
    }
}